根本就唔應該靠黎明行動去罷工

黎明行動失敗嘅原因最主要都係周圍多狗同聚唔到人
一講集合點班狗就到 唔講集合點又聚唔到
咁不如諗下
七個月以嚟最成功嘅一次三罷係幾時？
冇錯係85大三罷
正正就係因為有人申請各區集會
班狗冇辦法介入得太多
打工仔又有哂方向點樣去罷工
勇武又可以聚到人開波
嗰日所帶出嚟嘅號召力同影響係好高
所以要搞三罷
一定要搞各區集會
推到85各集會搞手見到

1.目的係乜？

2.85之後各區集會點解冇辦法促成罷工？

推

1. 過咗七個月
集會目的係乜你不如自己諗

2. 黎明行動又有冇辦法促成到大罷工？
要返工嘅都係會返
同埋黎明行動冇持續性
搞得一個禮拜 第二個禮拜已經收哂皮
所以有冇辦法促成罷工係靠工會號召
呢樣嘢本身一直已經做緊
但罷咗工之後唔係就可以返歸訓覺
出嚟集會先可以將個影響力拉到最高

根本班黎明fans 係為做而做

有班人係1秒鐘都停唔到，未俾人拉都要遲早俾人拉咁樣

依個時候點搞集會
連大部份集會搞手都因為疫情而取消

搞集會加速傳播?

你要再有大型集會/遊行 真係要等疫情過
其間最有效都係開花同埋快閃
問題係開花快閃會比便衣狗破

依日落佐去 味行近大馬路都已經幾隻便衣狗

1.我唔認同依家仲講五大訴求，因為依家有武漢肺炎可以利用，目前最有影響力嘅旗號係封關。

2.我都唔認同大三罷可以達成封關，遑論黎明行動。集會唔係唔得，但要封關，就去關口集會，用人數掩護做嘢嘅人。咁樣連藍絲都會參加，popo唔會敢鎮壓。

85罷工籌備時間差唔多有成個月
勁多文宣鋪天蓋地
罷工要做到個氣氛

但之後啲罷工好多時都亂咁叫
得好少時間做籌備
自然會少人參加 少人知

加上黎明行動既本意係
癱瘓香港運作 唔止係幫人罷工咁簡單
其實 真係要有多啲人先做到
黎明行動第一、二日先多人比較易成功

不完美，可改善

諗得太理想
點樣先會有關口集會？依個集會會係合法咩？
唔合法既集會會有藍絲參加？黃絲都少啦，更加唔好講去關口集會

BTW 唔好用黎明行動搞「被罷工」
被罷工同罷工根本係兩件事，就好似被自殺同自殺咁

依個世界冇幫人罷工依件事
唔好再誤導

你因為社會問題而冇返工，你只係拎咗個免費事假